大家覺得另一半由開whatsapp到熄左 你段信息都係未讀正唔正常？

如題

正評 正常
負評 唔正常

講真 好正常

其實真係帽事

如果肯定唔係帽事呢 大家又覺得咁樣有無野？

條女唔開lastseen同藍剔

不過比我周到上左唔覆